提堂同審都分吾清楚 吾好話係自己友(話你知聽日東區程序)

大佬 至少google下先啦
情緒咁緊張 一路話聽日就入罪
解釋完又吾聽 話一條龍服務直接坐

第一堂 ->睇下有無得保釋 無就收去荔枝角坐到審 大約半年到一年 有得保釋就定期警署報到 直到審為止 (控方會根據你犯左咩事 嚴吾嚴重 會吾會走佬 有無固定地址 你本身有無案底 而去提出反吾反對你保釋 不過最尾都係個官決定 辯方都係提出保釋 最緊要係保釋有咩條件eg.宵禁 )

第二堂->睇下控方準備好未 駛吾駛延期
要就等多一個半月(通常6星期就過一次堂)

第三堂->控方delay左就再跟返第二堂個step 無就準備講案情 認吾認罪 (要轉介地院or high court就要再等)(吾駛就繼續等下一堂直接審)

通常提堂幾分鐘就完 無咩特別 最緊要係第一堂睇有無得保釋 同最後審告吾告得入

程序上一定係咁 吾好成個on9仔咁

在被調查期間，按一般的慣例警方有權扣留被調查人仕48小時，以便進行落口供，認人(ID Parade)等調查工作，警方可按情況考慮給予保釋，條件可為以現金，人仕擔保等。
正式落案起訴 (Lay Charges)
當警方認為有足夠証據，便會徵詢律政署意見後正式起訴被調查人仕， 此後便視作為被告(Defendant)。並會要求於數日後到裁判法院提堂。
提堂 (Mention Hearing)
提堂為刑事案件交予法庭處理的第一步，如控方已完備控罪書 (Charge Sheet) 及案情最要 (Summary of Facts)，一般便會要求法庭聽取答辯 (Take Plea)，即詢問被告人會否認罪。如認罪，法庭在聽取律師的求情陳詞後便會考慮判刑。如不認罪法官便會另定一較後日子以便進行審訊，此時法庭便要考慮是否給予被告人保釋。律師便會向法庭陳述保釋的理據及可接受的保釋條件，來給法庭考慮。基於法庭程序複雜及難明，此時最好聘有律師，代表答辯及申請保釋

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

陪審團行使否決權無需理由

推

未到高院陪審團無得出場

陪審係由random寄信叫一group人黎 再係入面由你親手簡人(控辯雙方都會係度) 吾好再咩藍吾藍絲 gov無嘢信得過 吾識就吾好9up

吾你老母

雖然篇文好有用
但係都要吾你老母

有d吾會上high court 無陪審
上就到時先算啦
而家最緊要係聽日全部人有得保釋 同我由法院正門出返黎 返去沖返個靚涼(義士已經警署48-64小時無沖涼無刷牙 )

元朗四件都冇得保䆁 兇多吉少

無得保釋 多數仆街 肯定大機會告到多數無得保釋

吾

push

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

暴動罪通常有冇得保

好難

宵禁都碌柒啦屌

多謝樓主咁詳細
雖然「吾」字唔啱希望樓主下次用返「唔」
不過上面啲人咪咁惡啦
咩實際回應都咪就咁扔低一句吾你老母
仲係以前連登捉字刑警咩